點解牛鬼，豬鬼，雞鬼，魚鬼？

日日都俾人殺咁多隻黎食
啲怨氣一定好重

點解無

係同類先見到
你係未成日見到狗鬼

人鬼會唔會食牛鬼?